頭先係公廁痾完屎

依家袋底好痕，點解會咁

下世小心啲

食肉菌

別醬汁

係咪袋底有屎!

袋底奶唔乾淨

可能俾蚊仔咬左一啖

記得下世投胎醒d

有無袋底交液？

渣GA

weak

用廁板 我每次去公廁痾屎都係要凌空